{
    "common": {
        "comment": "Comenta",
        "commented": "Comentat",
        "comments": "Comentaris",
        "like": "M'agrada",
        "liked": "M'ha agradat",
        "likes": "Agradaments",
        "share": "Comparteix",
        "shared": "S'han compartit",
        "shares": "S'han compartit",
        "unshare": "Deixa de compartir",
        "bookmark": "Afegeix als marcadors",
        "cancel": "Cancel\u00b7la",
        "copyLink": "Copia l'enlla\u00e7",
        "delete": "Elimina",
        "error": "Error",
        "errorMsg": "Alguna cosa ha anat malament. Siusplau, intenta-ho m\u00e9s tard.",
        "oops": "Vaja!",
        "other": "Altres",
        "readMore": "M\u00e9s informaci\u00f3",
        "success": "Completat amb \u00e8xit",
        "proceed": "Continua",
        "next": "Seg\u00fcent",
        "close": "Tanca",
        "clickHere": "fes clic aqu\u00ed",
        "sensitive": "Sensible",
        "sensitiveContent": "Contingut sensible",
        "sensitiveContentWarning": "Aquesta publicaci\u00f3 pot incloure contingut sensible"
    },
    "site": {
        "terms": "Condicions d'\u00fas",
        "privacy": "Pol\u00edtica de privadesa"
    },
    "navmenu": {
        "search": "Cerca",
        "admin": "Tauler d'administraci\u00f3",
        "homeFeed": "L\u00ednia de temps principal",
        "localFeed": "L\u00ednia de temps local",
        "globalFeed": "L\u00ednia de temps global",
        "discover": "Descobrir",
        "directMessages": "Missatges directes",
        "notifications": "Notificacions",
        "groups": "Grups",
        "stories": "Hist\u00f2ries",
        "profile": "Perfil",
        "drive": "Unitat",
        "settings": "Configuraci\u00f3",
        "compose": "Crea una nova",
        "logout": "Tanca la sessi\u00f3",
        "about": "Quant a",
        "help": "Ajuda",
        "language": "Idioma",
        "privacy": "Privacitat",
        "terms": "Termes",
        "backToPreviousDesign": "Torna al disseny anterior"
    },
    "directMessages": {
        "inbox": "Safata d'entrada",
        "sent": "Enviats",
        "requests": "Sol\u00b7licituds"
    },
    "notifications": {
        "liked": "li agrada la teva",
        "commented": "comentat el teu",
        "reacted": "ha reaccionat al teu",
        "shared": "ha compartit la teva",
        "tagged": "t'ha etiquetat en una",
        "updatedA": "actualitzat a",
        "sentA": "enviat a",
        "followed": "t'ha seguit",
        "mentioned": "mencions",
        "you": "a v\u00f3s",
        "yourApplication": "La teva sol\u00b7licitud per unir-te",
        "applicationApproved": "est\u00e0 aprovat!",
        "applicationRejected": "ha estat rebutjat. Pots tornar a sol\u00b7licitar unir-te en 6 mesos.",
        "dm": "md",
        "groupPost": "publicacions al grup",
        "modlog": "modlog",
        "post": "publicaci\u00f3",
        "story": "hist\u00f2ria",
        "noneFound": "No hi ha notificacions"
    },
    "post": {
        "shareToFollowers": "Comparteix amb qui et segueix",
        "shareToOther": "Comparteix amb altri",
        "noLikes": "Cap m'agrada",
        "uploading": "S'est\u00e0 pujant"
    },
    "profile": {
        "posts": "Publicacions",
        "followers": "Seguidors",
        "following": "Seguint",
        "admin": "Administrador",
        "collections": "Col\u00b7leccions",
        "follow": "Segueix",
        "unfollow": "Deixa de seguir",
        "editProfile": "Edita el perfil",
        "followRequested": "Sol\u00b7licituds de seguiment",
        "joined": "S'ha unit",
        "emptyCollections": "No s'ha trobat cap col\u00b7lecci\u00f3",
        "emptyPosts": "No s'ha trobat cap publicaci\u00f3"
    },
    "menu": {
        "viewPost": "Mostra la publicaci\u00f3",
        "viewProfile": "Mostra el perfil",
        "moderationTools": "Eines de moderaci\u00f3",
        "report": "Denuncia",
        "archive": "Arxiva",
        "unarchive": "Desarxiva",
        "embed": "Incrusta",
        "selectOneOption": "Selecciona una de les seg\u00fcents opcions",
        "unlistFromTimelines": "Desllista de les l\u00ednies de temps",
        "addCW": "Afegeix av\u00eds de contingut",
        "removeCW": "Elimina l'av\u00eds de contingut",
        "markAsSpammer": "Marca com a brossa",
        "markAsSpammerText": "Desllista + CW publicacions existents i futures",
        "spam": "Contingut brossa",
        "sensitive": "Contingut sensible",
        "abusive": "Abusiu o nociu",
        "underageAccount": "Compte de menors d'edat",
        "copyrightInfringement": "Infracci\u00f3 de drets d\u2019autor",
        "impersonation": "Suplantaci\u00f3 d'identitat",
        "scamOrFraud": "Estafa o frau",
        "confirmReport": "Confirma la den\u00fancia",
        "confirmReportText": "Segur que voleu denunciar aquesta publicaci\u00f3?",
        "reportSent": "S'ha enviat la den\u00fancia",
        "reportSentText": "Hem rebut correctament la teva den\u00fancia.",
        "reportSentError": "Hi ha hagut un problema en denunciar aquesta publicaci\u00f3.",
        "modAddCWConfirm": "Segur que voleu afegir un av\u00eds de contingut a aquesta publicaci\u00f3?",
        "modCWSuccess": "S'ha afegit l'av\u00eds de contingut correctament",
        "modRemoveCWConfirm": "Segur que voleu eliminar l'av\u00eds de contingut d'aquesta publicaci\u00f3?",
        "modRemoveCWSuccess": "Av\u00eds de contingut esborrat correctament",
        "modUnlistConfirm": "Esteu segur que voleu desllistar d'aquesta publicaci\u00f3?",
        "modUnlistSuccess": "Entrada desllistada amb \u00e8xit",
        "modMarkAsSpammerConfirm": "Segur que voleu marcar aquest usuari com a brossa? Totes les publicacions existents i futures desapareixeran de les cronologies i s'aplicar\u00e0 un av\u00eds de contingut.",
        "modMarkAsSpammerSuccess": "El compte s'ha marcat correctament com a brossa",
        "toFollowers": "els seguidors",
        "showCaption": "Mostra la descripci\u00f3",
        "showLikes": "Mostra els m'agrada",
        "compactMode": "Mode compacte",
        "embedConfirmText": "En utilitzar aquesta inserci\u00f3, accepteu el nostre",
        "deletePostConfirm": "Segur que voleu eliminar aquesta publicaci\u00f3?",
        "archivePostConfirm": "Segur que vols arxivar aquesta publicaci\u00f3?",
        "unarchivePostConfirm": "Segur que vols desarxivar aquesta publicaci\u00f3?"
    },
    "story": {
        "add": "Afegeix hist\u00f2ria"
    },
    "timeline": {
        "peopleYouMayKnow": "Gent que potser coneixeu",
        "onboarding": {
            "welcome": "Us donem la benvinguda",
            "thisIsYourHomeFeed": "Aquesta \u00e9s la vostra l\u00ednia de temps principal que mostra cronol\u00f2gicament les publicacions de comptes que seguiu.",
            "letUsHelpYouFind": "Ens agradaria ajudar-vos a trobar gent interessant per seguir",
            "refreshFeed": "Actualitza la meva l\u00ednia de temps"
        }
    },
    "hashtags": {
        "emptyFeed": "No hi ha cap publicaci\u00f3 per a aquesta etiqueta"
    },
    "report": {
        "report": "Denuncia",
        "selectReason": "Tria una ra\u00f3",
        "reported": "Denunciat",
        "sendingReport": "S'est\u00e0 enviant la den\u00fancia",
        "thanksMsg": "Gr\u00e0cies per la den\u00fancia. Gent com v\u00f3s fa que la nostra comunitat sigui segura!",
        "contactAdminMsg": "Si voleu contactar amb un o una administradora sobre aquesta publicaci\u00f3 o den\u00fancia"
    }
}